{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "깍지섬"
    },
    "text": "用途区分:保全管理地域指定:林野自治体開発計画:高興造船タウン造成事業対象地域施設物·利用現況:船着き場、防潮堤、道路過去の住民居住有無:現在住民が居住している今後の住民居住可能性:あり人居住時の居住目的:漁業歴史的価値:なし周辺海域の利用現況:近隣海域で海苔養殖、干潟村漁業を行っている。他法による管理現況:なし自然環境·生態系地形·地質:中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩からなる順状の島(高度約31m)で、現在は防潮堤と埋め立て地。大型タポニー発達。周辺の干潟と養殖場の位置。地形景観普通主要陸上動物:野良猫などの猫科とその他の齧歯類および犬科の陸上動物の利用があること主な海洋動物:弾丸の巻貝が優占。中部駅には牡蠣が優占。計9種の海岸無脊椎動物が出現。軟体動物だけで9種出現。出現海藻類、緑藻類1種、褐藻類2種、紅藻類2種の計5種。優占種の地虫がひじきの主な鳥類·昆虫:内陸のヒジロ、アカヒジロなどの留鳥の拡散可能性が高い。有人島。植生周辺海域(海中)景観:島嶼の中央に船着き場と道路が開設されている。海図。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の保全管理地域は何ですか？",
            "answer": "林野自治体開発計画の一環として、高興造船タウン造成事業対象地域として指定されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の施設物と利用現況はどうですか？",
            "answer": "船着き場や防潮堤、道路などの施設があります。現在は住民が居住しており、主に漁業を行っています。"
        },
        {
            "question": "この地域には過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "はい、現在も住民が居住しています。"
        },
        {
            "question": "今後もこの地域には住民が居住できる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、今後も住民が居住可能です。"
        },
        {
            "question": "住民が居住する際の主な目的は何ですか？",
            "answer": "主な目的は漁業です。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "近隣海域では海苔養殖や干潟村漁業が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域の自然環境や生態系はどうですか？",
            "answer": "この地域は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩からなる順状の島で、防潮堤と埋め立て地となっています。周囲には干潟や養殖場があります。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "野良猫などの猫科やその他の齧歯類、犬科の陸上動物が利用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "弾丸の巻貝が優占しています。中部駅では牡蠣が優占しています。海岸無脊椎動物は計9種類出現しており、そのうち軟体動物は9種類です。海藻類は緑藻類1種、褐藻類2種、紅藻類2種の計5種類です。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な鳥類や昆虫は何ですか？",
            "answer": "内陸にはヒジロやアカヒジロなどの留鳥があり、拡散可能性も高いです。また、有人島です。"
        },
        {
            "question": "この地域の植生や周辺海域の景観はどうですか？",
            "answer": "島の中央には船着き場と道路があります。海図もご覧いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 473
    }
}